強烈要求每次行動﹕要諗定plan A / B / C

Plan A : 黨鐵封幾個站
我地就去B

Plan B﹕黨鐵又封幾個站
我地就去C

Plan C﹕有本事再封幾個站
我地就遍地開花

每個遊行點嘅站封曬，間接幫我地塞路。
我地再遍地開花，一舉兩得。
同埋自己區玩全部都係街坊，走都易啲。

唔好話有plan B就夠，封得一個遊行點，
封埋另一個有幾難決定，但封三個就夠癱瘓黨鐵。

大家要有共識，如果3個PLAN都無封站，
唔好揀去離自己近啲嘅B/C，都係去A。
封A去B封B去C咁排落去，唔係人數就會分散。

推

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

B 同 C 如果講明或者有概定logic又會有部署
現場又有鬼 要o念下有乜拆解方法